重達10公斤！女星胸圍太傲人卻自卑 剪指甲先「這樣做」

日本寫真女星多，想要闖出一片天相當不容易，但是27歲日本寫真女星「百瀨桃（ももせもも）」，就靠著驚人的M罩杯，成功在網路上占有一席地位，IG上有12萬人追蹤，2020年她參加綜藝節目後又爆紅，工作接二連三的上門，粗估一年內就接到超過500件的活動，不過百瀨桃並非一直以自己的身材為傲，反而自卑了好一陣子，想要把胸部藏起來。

▼▲百瀨桃擁有驚人M罩杯。（圖／翻攝自百瀨桃IG）

綜合日媒報導，百瀨桃曾是一名幼兒園老師，因為傲人上圍被星探相中過，然而她因為自卑婉拒了邀請，她表示，自己的雙峰重達10公斤，因為比臉還大，想買衣服也都買不到適合的尺寸，被迫從國外訂製，包括大尺碼內衣，在外面泡湯時被陌生人投射異樣的眼光，「這是什麼」、「好噁」等言論，都讓她非常受傷，好在她現在建立起自信心，再也不畏畏縮縮，把驚人上圍視為闖蕩演藝圈的「秘密武器」。

▼▲百瀨桃因為傲人上圍自卑過。（圖／翻攝自百瀨桃IG）

百瀨桃穿著泳衣上節目，被主持人矢部浩之形容是「和平的象徵」，震撼大批網友，她也笑著談到，因為胸部大到遮住視野，在剪指甲的時候，就必須把胸部左右分開，「趁著縫隙把膝蓋夾起來」，所以勢必要光著上半身才可以順利把指甲變短，至於未來的發展，百瀨桃坦言，現在靠著M罩杯活躍演藝圈，著實會有壓力，好在工作環境還算讓她安心，也願意挑戰遊戲直播主的工作。

▼▲除了拍寫真外，百瀨桃未來想挑戰遊戲直播主的工作。（圖／翻攝自百瀨桃IG）

▲（圖／翻攝自百瀨桃IG）

體重止唔止100公斤

想點 睇下醫生啦

樣唔掂 幾大都無用

佢完全似支那食有毒奶粉啲BB咁

如果瘦底真係唔應該自卑

好撚核突

單邊波有兩個頭咁大

睇完諗咗好耐：指 同 趾 真係咁難分？

似巨乳症

不了怕怕

個lin 頭一定勁柒

送都唔屌
掛起當沙包咁打

仲差過Hitomi

你好暴力

大到咁樣，佢行路企唔企得直？
條腰會唔會彎咗？

咁大拎嚟做跳彈床?

粒lin都大過班港女個波

諗起都核突 一定勁大個餅

壓死人

諗起個Lin餅都作嘔

Hitomi 都叫有幾分姿色

黑 lin 餅

粉都核突啦

得個大字

成個 9 吋 pizza 咁大

真

hitomi會想屌
呢件真係麻麻

（但都會屌）

你真識食

想屌

堅似

淨係lin餅都大過你塊面

波大摭三醜

不過最好就唔好咁樣衰

奶到扯lin旗會唔會似含撚咁大抽

想嘔 利申 平時鍾意大波

身體有缺陷仲笑人

好想當沙包咁打

樣幾掂 波細都無用

咁又唔係咁講

仲大撚過hitomi

太大 樣幾掂都無用

大lin餅先正喎

好撚恐怖

屌你 點啊

一撚定係

如果佢有母乳
d奶可以夠湊大幾多個bb
純粹學術研究

呢啲lin 一定凹lin

abcdefghijklm

好撚核突
太大無美感，不了

有無諗過係細lin

第一次見識個波大過個頭

太大樣靚都無用
我寧願要樣靚飛機場

又肥又醜

其他po : 奶大遮3醜

可能勁細粒link

D 相PS完到...

光酥餅

連登仔最中意得大波妹

我都只係諗到個餅成個頭咁大都唔知點啜。。。

雖然有機會正常，但我覺得機率只有<1%

點剪腳甲

痴線呢啲唔係波係腫瘤

所以勢必要光著上半身才可以順利把指甲變短

剪趾甲就剪趾甲啦
乜撚嘢把趾甲變短，魔法師咩

其實佢應該去做HIIT 咁咪可以減走小小 身形FIT返啲 個波又細返啲

撞車的話就算AIRBAGS 無彈出嚟都無事

入咗恐怖谷

大波細lin 個反差應該幾好笑

真係一D美感都無

頂多因為巨乳症而去做切除手術姐，唔洗打掛

嘩

睇字啦屌你
文又唔睇齋睇圖

將個頭塞入去比佢夾住都得
應該好臭

塊面既肉有無5kg?

正評：普通樣有波

負評：靚樣無波

路過既巴打投投票
利申已正評

但個樣真係好衰
同埋正常人大到咁？

睇到靚樣已經扯到行啦，再幫你含埋真係唔係幾頂得緊

咩情況先

樣衰可以蒙頭

你樣靚無波渣就係無波渣

松嶋まりな、恵けい 呢d 最好
M 奶好難唔係大肥婆

真

Woah 出撚曬事

同用腳推個班一樣係文盲

家庭裝

全家都食唔曬

PIZZA 咁大

講真樣唔差，對奶玩夾腸一流
呢d一定娶做老婆晚晚唔洗瞓

冇呢對野佢撚搵到食

想嘔

覺得樣唔太差
真係太大 自己鐘意大波都接受唔到

食oreo 正

大lin餅

第二張圖睇到以為肚腩嚟

勇者鬥惡龍

真係唔like波大到咁嘅，e就最適合啦

台灣記者打注音成日錯同音字

哇屌

第一張圖國動嚟

同一個？

人形豬

臉太肥

開刀都會復發

正常都唔正常喎

兩個頭咁大既波，拍甲咁細粒lin

唔好再講，唔L 想諗

塊面比對嘢重擊，一定好似中咗重拳咁口腫面腫

大得嚟唔靚，好恐怖

點跑步

大得好核突，做個縮胸手術整番細啲再減吓肥應該會好睇啲

不了

大到咁已經唔好睇
有冇得捐畀人

青頭仔先會揀2

難得有同好
恵けい真係好淫

佢果套淫欲の巨大乳真係J出血

i love OPD-023

hitomi d fd?

其實hitomi都係